White goes hi ,Canadian says eh

Hi

hi